其實大家係時候要停手，唔好再抗爭落去。

負評之前諗一諗清楚
經歷呢一個半月，我同大家一樣好嬲
但到左呢刻，政府認受性已經係0，林鄭已經被架空，都唔會再讓步落去，我地既目的已經達成左
再抗爭落去，中共只會攬炒rather than放手
由佢出黑幫恐襲已經知道，佢地已經desperate
呢場抗爭完左之後，唔洗講都一定會改善民生甚至重啟政改
如果唔係都好難再管治落去
香港而家未去到生死存亡既時候
係發達國家黎講，香港而家既經濟增長其實好高
最後攬炒，食屎既都係我地呢d窮人，有錢佬同中產實走到
讓步唔係示弱，我地要相信時間站在我地一邊，中共倒台我地都未死。
be water please

政府一日未答應訴求，一日都未完

最後只會魚死網破

直接上一頁，負皮都唔好比。

點都打到暑假完
我地有人 有士氣 有心有力
退咩？

for what? 意氣之爭?

而家打緊仗，影響軍心者可以即殺，唔使上軍事法庭。

你咪收皮囉 關我地撚事

你係咪食撚左屎

你係咪上年先移民黎香港

有冇睇到雨傘運動完左之後 香港民運沉左4年

依家好辛苦咁樣係天時地利人和既moment我地先重燃返我地對民主自由既渴望同熱誠

今次如果又係乜都爭取唔到就停 就自以為政府驚左你

香港冇得救 呢個規模既民運唔會再有下次 中央亦唔會再比機會你有下次

呢次我地唔贏 犧牲既係香港未來

for未來有個更公平既制度，政府害怕民意而做出為民既決定，而唔係宜家乜都貼錢俾大陸。
一日唔變，一日香港都係一個提款機。

係而家呢個緊要關頭
中國內憂外患
佢地怕就係香港係第一塊骨牌
唔好想像到我地而家好差先得架
返地盤都買到iphone xs既地方你估世界上好多地方得?
高樓價問題係first world problem
民主政府解決到? 得既話new york london就唔會一樣好似香港咁貴到仆街

停你老母
我軍現時士氣正盛
豈能無由而退？
此人不是瘋便是鬼。

見到帶唔到風向就走啦
咁浪費自己時間做乜
我都係，見你個on9講埋啲廢話，我行埋依句上一頁啦

又係D物質主義 消費主義 享樂主義

係咪有錢就夠？唔需要民主 唔需要自由

咁你唔返大陸？經濟起飛緊啊 過多十年可能上海地盤佬都開Benz呢

雨傘我都出過
都大把人話雨傘係最後一次
而家呢?
14雨傘 16魚革 19反送中
5年係歷史好短架咋
只係你錯覺以為沉寂左好耐
出得黑幫呢件事 表示中共可能比連登仔更加唔驚攬炒
香港人輸唔起一個all in

有骨氣地窮好型咩
事實係有錢先有bargaining power
香港唔係有錢 一早而家入晒集中營
中東打到仆街都冇人理
香港遊行下就上晒頭版
你覺得係香港人既道德感召?
只係香港係資金集中地咋

停你老母

窮人表示最愛攬炒

俾黑社會打撚完之後散水咪即係投降囉

諗完，負皮，上一頁
唔 block9u 算係咁

你612以來邊個post係幫過香港人

唔好理3毛 起底please

3毛來 勿認真

最差情況都係變深圳南咋嘛
反正乜都唔做 過多20幾年都係變深圳南
50年不變就已經過左一半 時間就唔多
係咪真係每次做到對政權有少少威脅就要停呢？
係咪每次都驚激嬲共產黨 搞到香港經濟

香港人 最強既特質是咩呀?
是善忘呀
當初林奠諗地暗地資詢,再高調以台灣殺人
去過依條引渡條例 經過千辛萬苦先有叫醒
人去正視依家既問題 依家停
第日林奠有佢暗地裡通過
我地有我既如常既返工
通左之後 我地咪要硬食。
話唔埋,777派每人一萬 ,民意就回升呀

大陸都唔係好香港好多
25年後邊個死先都唔知
但香港未去到要曬冷既地步

你呢個說法已經唔可以控制香港人
連羊群心態都唔會再帶得起
你只會帶住少部份弱勢人士離開抗爭行列
點解少部份，因為呢刻連利己主義者都深切明白到

哦，原來我做廚師放工返屋企可以無啦啦俾人追打
哦，原來係元朗做生意打工要睇黑社會頭，警方係危急情況下只會慢慢行離開現場，解釋為尋求支援，完全無能解決唔到問題

香港人一齊黎 一齊走
除咗被拘捕嘅人士，
仲有六個人嘅精神我哋要陪佢走埋落去

未成功，唔洗旨意帶風向

我邊撚個post唔係阿

依次唔搞大 我敢講5年內香港會用埋
鬼國既信用評分制度
第時遊行扣爆你分呀

諗清楚, 負評

目的達到左？
你既目的係咩

我仲以為夜先可以叫人收皮，原來朝早都得
天光啦收皮啦

fuck u

On9

你都痴撚線
太陽繼續升起好開心咁呀要？

咁撚樣你都忍到 你連屎都食得架啦

撚有達成

一定唔會主動離場
你要我地收手你答應訴求咪收
政府夠玩野我地咪又再出黎
一切都係林奠一念之間

我屌你老母
犧牲左咁多人，早兩日頭部食彈既義士生死未卜。
元朗警黑勾結，縱容黑社會殘害無辜市民。
五大訴求一個都未回應。
咩都未搞掂你叫我收彊？你未訓醒定未飲咳水呀屌你老母

三毛警告 切勿回覆推post 由此開始

3毛可否認真D
你咁樣放灰, 點昆倒人呀?
返去再培訓啦.

林鄭 落唔落都冇分別
條例 佢仲夠膽提?
612 721/警隊問題永遠係港共頭上一把刀
港共政府失去所有威信 只剩改革政制警隊一途
最緊要係而家搞到商家前所未有咁出聲
仲唔夠?

你食撚錯左藥呀? 你老母比狗屌呀, 隻狗都爽完SAY完SORRY, 你仲想點?

你小學畢業未呀？打一堆廢話浪費我2分鐘

唔好覆，有佢沉

依家已經差到有人頂唔順要跳樓啦哦
唔係好差?
你邊個平衡世界?

就係無撚停,香港商會先出聲, 可能而家只係差少少, 你叫收手?

你同12道金牌召岳飛返去有咩分別?

你任由情緒控制自己行動
最後咪盞失控
情感係號召用
理性先係探討用

你係咪on9架？

袁禮林比狗屌比狗屌

至少一定要有獨立調查委員會徹查黑警
依個係最低底線
更加係全民共識
警黑合作狂打市民都做得出
你去邊個發達國家可以接受咁樣既生活
無即時雙普選都唔重要
任由政府包疪黑警係一定唔撚得
依一點一定要政府跪低

612以黎 我所有post都係企係示威者身邊 自己起底 呢個acc都唔係新

屌你都曬鳩氣
食住個勢上啦
停咗一定被中共玩死
唔好停呀 你知唔知中共幾可怕?
大陸啲人個個知中共咩料個啲走曬去外國啦
剩底個啲咪扮下愛國者五毛 亂講野?做失信人啦

On9 屌你老母死三毛
又係政府一定想大家好論

求其引句羅素嘅說話又點？

On9 寧願攬炒都唔會停手
反正窮撚一個，冇嘢可以輸

目的已經達成左？撚有呀？
政府一個訴求回應都無！我地係唔會收手的

呢場抗爭完左之後，唔洗講都一定會改善民生甚至重啟政改
咪撚咁天真啦屌你老母

咁多分化post, 你呢個最撚on9
一毛都唔比你

屌你老母死on9
用下你個西腦啦 行到依一步你話收手？
你自己收皮就真
一定繼續抗爭落去

你真係戇撚鳩
咩目的已經達成
五大訴求 缺一不可呀屌你

你依隻三毛都潛伏得耐
屌你啦

你係咪想做下個比狗屌?

屌你老母散水狗食屎啦

當中共用國家媒體公開評論開始
佢地就無機會縮
一縮習就會倒台 thats why到而家都未簽trump張野
你覺得佢會比呢件事有可能發生?

唔好懶有point喇
如果香港人無理性，二百萬人上街嗰陣一早溶撚左個政府同埋你老母喇
你依家達到左乜撚野目的呀
白痴仔，成日話中共唔驚攬炒，係唔驚就一早碌豬喇

咁你制度改革左未?
立法會可以正常反對政府既不合理議案未?
特首呢個位要對市民負責未?
定係佢每錯一次我地又出黎攪個幾月黎廢佢?
我地唔係要一個冇威信既政府
係要一個對市民負責既政府

反送中, 都無人覺得林鄭有機會縮

你睇你地班友嬲成點啦
句句三毛三毛
自己起我底 三毛會唔會九成打自己友 最尾先黎搏一鋪 仲要呢鋪失敗姐係全程助攻對手咁on9阿

由佢沉

等一堆P牌一三五毛幫佢推

我呢個CM之後請停止留言

負皮 上一頁
唔駛同啲分化撚討論咁多

一開波就all in咩
仲係兩邊一齊加緊注咋

想問下目的達到左咩意思，依家五大訴求有邊樣達到左死嘅傷嘅主要都係我地呢邊，啱啱仲有個巴打中槍吐血流血不止，你究竟知唔知你自己講緊乜撚野呀傻閪

攬炒 means 攬炒

on9

On99

食屎狗翻大灣區喇

爭取到五大訴求咪肯收手囉

我相信樓主出發點係真誠，而且唔止你，我自己都有過同樣既諗法
仆街少少講，我甚至接受左壽終正寢同埋其實已經收回左暴動定性
但係 721後

我已經唔再對現屆政府抱有任何期望

假若港政之後『會改善民生甚至重啟政改』，我都可以再更傾向呢個主張
但問題係你前面都講左『林鄭已經被架空，都唔會再讓步落去』

你有冇發現自己既失敗感令到自己已經諗唔到野，自相矛盾緊？
我之前都有過類似既諗法

就算按照我前面仆街少少既諗法，甚至一D中間派別朋友既諗法，送中其實停左，『我地既目的已經達成左』

但有冇諗過

我地家下呢個少少既成果，係一班義士用自己前途、一班烈士用自己既血換返黎

我諗到呢點，我就覺得好大內疚感同埋罪惡感
只要政府一日仲拉緊人，仲縱容緊黑社會同藍絲用暴力，我既抗爭就會繼續落去

家下既成果接唔接受係自己既事
但唔該…… 一齊上、一齊落
義士唔係CONDOM，任何一個抗爭者都唔係

「香港而家未去到生死存亡既時候」
平行時空? 定要到2047判死咗先係生死存亡時候

收皮啦你

你仆街死啦

寧攬炒 唔可以中途放棄 一日未完 香港都仲有希望

冷血d講 出得黎佢冇預過呢d野?
既然佢預左 咁你嬲咩?
政治係冷血既博奕黎
煽情留返文宣做
而家香港人面對既唔係林鄭
係中共全國
中共已經將塗污國黴煲大左 無論係真定屈都好
佢地已經用緊中國人既民族主義去打壓香港
騎虎難下，佢地無後退空間

知唔知咩叫追打落水狗呀？

最多咪攬炒
你話佢被架空 咁又點啊
佢咪係係到裝cam
信用制度兩年後咪又係照推
下年立法會選舉咪又係DQ
請問到時仲有邊個會同你反政府啊
死就一齊死冇可能得我地市民死 政府唔死
If we burn you burn with burn

好啦 見到有呢啲post代表政府真係驚啦
兄弟們繼續努力

政府現階段仍然一步不讓，你憑咩判斷佢會改善施政?成立左獨立調查委員會查黑警先講，呢個已經係最低要求。

你唔好比情感勒索先
義士既付出係手段 係sunk cost
而唔係我地復仇既目標
sunk左就唔應該考慮
而家唔係做文宣

Blocked

我覺得抗爭方式現在應該要用成本最低的方式，不會被捕，不會受傷，不去報服。因為這個是持久戰，咁樣下去很多人都會累的。

負皮 屌你老母 上一頁

因為佢冇步可讓
林鄭已死
鬥落去盞用香港幫林鄭送葬

咁點解要香港人俾土共大走？
唔可以掉番轉？

屌你老母

你係咪on9
我地唔洗入集中營唔係因為我地有錢

係因為香港法治仲未死
但呢廿年嚟已經畀人攪到重傷入咗ICU

呢場運動就等如同佢做緊手術
失敗咗香港可以冚白布喇

此post議員
請勿再回

講左佢地已經煲大左
唔退得
繼續all in就係開牌
邊個輸?

咁你都唔好情感勒索我地啦屌你

你老母就真係比狗屌

in the end, ccp watch you burn yourself

唔好乜都be water曲解晒啦

開囉屌，好撚驚呀
雜種夠膽全支那番番去30年前咩，我就唔撚信喇

雖然睇法不同
但尊重巴打有條不紊的表達

咁講啦 如果連這些聲音都容不下
人人禁若寒蟬 香港不配有民主
支持樓主敢講連登非主流意見

聽香港人話
講香港人話

你唔明就出返去 唔好幫我呢個三毛推po

( Show Blocked User - 袁禮林比狗屌 )

( Show Blocked User - 袁禮林比狗屌 )

( Show Blocked User - 袁禮林比狗屌 )

“中共只會攬炒rather than放手”

呢句由第一日已經啱㗎啦，你講咁多托柒？

5大訴求，缺一不可

1.撤回惡法
2.釋放義士
3.追究黑警
4.撤回暴動定性
5.雙普選

i dont care開得預左比人block

經過左7。21，更加要查黑警，就算炒左警隊一半人又好打擊警隊士氣又好，都要查。
改革監警會機制，先有機會恢復市民對警察信心。而家連總商會都出到聲，我睇唔到有咩理由林鄭可以唔查。

屌你
香港人唔會放棄

白癡！當前形勢又睇唔清楚，未來局勢又掌握唔到，係度咁多廢話，一尐遠見都冇返去瞓陣先啦！

又咁啱見到你個死人 post
又咁無聊碌多次
又咁好彩見到你呢個 reply
屌你老母係都要求人地爆尻你！
得喇得喇你最撚冷靜最識計數喇仆你個街
比人拉左既義士係 sunk cost，跳樓自殺既又係 sunk cost
喂，我依家屌你老母呀
你啲屋企如果比人拉又或者自殺死左係咪又 sunk cost 呀撚樣？
最憎你呢啲人，以為全世界最醒係自己
你係唔撚男人……應該問你
你係唔撚係人黎架？
屌完，完全封鎖

而家就係要一係我地贏，一係攬炒
寧為玉碎，不為瓦全。

達成咗D咩目標？

野就講完 我都希望我係錯 各位巴打係岩
但我覺得連登冇反對聲音太危險 大家要block自便
Long live hk

sunk你老母cost 依家講緊人命受傷流血

唔係講緊理論

你唔好咁撚on9啦
你知唔知呢5年發生左幾多野？
你知唔知我地無左幾多人？俾中共侵蝕左幾多？
唔好以為香港有好多個5年啦 多1年都嫌多呀

唔好以為用多兩個專有名詞就特別有道理

係啊 佢地係預左架
但係佢地係為左自由為左民主
咁請問依一刻有自由有民主未
冇錯啊係對緊成個大陸
咁又點啊
仲行緊一國兩制就唔撚駛諗住中共插手
佢放棄一國兩制咪攬炒囉
你睇撚住習仔大叫林鄭行過黎強姦你
你係咪一啲反應都冇啊
係咪要等佢屌尻你個下先開始反強姦啊
用下你個腦啦 已經冇得停就要行落去

因為警隊係捆綁左港共
要搞都唔係而家搞
而家搞兩邊唔討好
示威者唔會轉軚 警隊會變節 港共即倒台

We fucking try how about you?

攬炒邊個驚d? 政權有錢人定係蟻民？
你爭左咁耐乜都爭唔到叫人收手？
收左0.3好走啦仆街！

blocked

完全封鎖 898

不自由，毋寧死，何況只係捱窮？乜嘢中國依家內憂外患？你咁擔心佢嘅上去加入共產黨啦仆街，香港就係俾共產黨搞到水深火熱、廿年就摧毀咗香港最珍貴嘅法治、制度，我地依家就係要守護呢樣嘢

仲有烏克蘭咁窮都一樣得到國際關注，係因為民主自由人權呢啲普世價值，你唔好再轉移視線，首先香港有錢唔等如人人都有錢，好多人都係被有錢人剝削，其次你所講嘅有錢有bargaining power，咁呢樣嘢咪就係我地嘅籌碼囉

警隊會變節 你老母都識上樹啦屌

2022社會信用系統呀
試行野已經set晒係官塘區

2020立會冇真普就已經GG

樓主老母一定要俾狗屌 以正視聽

香港而家未去到生死存亡既時候
係發達國家黎講，香港而家既經濟增長其實好高

呢個世界好人唔係好似你咁只係睇錢ok?

咩輸唔起一個all in呀，你講乜春？依家邊個將香港嘅前途all in呀？係呢個仆街政權呀，唔撚係我地呀，你搞清楚先啦

呢場唔係抗爭係革命,我地已經退無死所,無步可讓.

太短視啦

依家係政府曬我地冷，我地焗住要跟，佢贏香港就玩完

港共就黎斷氣先放過佢? 忽撚左?
今日放過佢 到佢養精蓄銳既時候唔會咁仁慈對你
仲未睇清楚共產黨咩料?
佢連黑底都出埋 淨返既招只有老解
夠薑既就出
keep住個勢

負皮就夠
勿推勿中一毛計
光復香港 時代革命

長期抗爭
不宜chur盡市民力氣
返工嘅真係抵受唔到個個星期日情緒吊頸
區議會選舉前留力
拉攏多d身邊家人/藍絲/不問政治
七百萬人人皆兵
先係上計

教育唔係一日做到
我兩年前幫媽咪手機apps大換血
教佢用電話課金
而家略有收成

不引戰不流血不停步

我哋係要保護香港直到永遠
唔係人人都記得5大訴求
好多低學歷唔會明白義士嘅犧牲
壓力太大反而會令士氣低落

街戰之後流亡
非必要的話可免則免

be water
民意不可失
否則我哋會損失好多力量
好似上環一役咁
辛辛苦苦受傷被捕
徒然花費氣力
點解今次上環中彈冇人理？
其實大家都知

有理智嘅一群
進退有度
方為上策

你係人地個肚條蟲咩
你又知人地會認低威
定你就係條八婆..？

救返義士岀黎最重要吖屌！

樓主都低低地，係咪唔熟中共歷史？大鳴大放，反右運動，打到一半鳴金收兵，中共唔會怕你，一定秋後算帳，要打就打到尾，否則後患無窮

呢個正苦 連講出黎既野都唔可信，冇講既野你仲幫佢ff咁多

樓主老母比狗屌

完

"要搞唔係而家搞"???
7。21，有上環開槍，有元朗白衫軍打人，民意焦點去左後者。天賜良機，如果政府呢個時間出黎話成立獨立調查委員會，我相信七成和理非會收貨。

就算係共產黨立場，你估香港警察佢親生仔咩，condom黎渣。

支持你番新疆

收皮啦 大陸唔好香港唔好咩理論

未回歸前 香港經濟仲好 dllm
死5毛 咪講到大陸真係咁重要
對大陸來講 香港仲好重要
對香港來講 無大陸一樣ok

你甘心就咁完咩？

Block

樓主弱智

你要停就自己停，唔會叫到身邊既人停，走啦仆街

唔記得烈士遺言？

老實講 真亦假時假亦真
對與錯黑與白又係咪咁容易分？

其他不詳談 剰講"釋放義士"一部份
誠言 我尊重義士們的付出及努力
但香港三權分立而司法獨立
釋放義士是向行政施壓促使干預司法
此例一開 引以為傲的司法獨立將不存在
由法治變成人治 無異於支國

雖然我知呢句唔啱聽 但犯了法是事實
如行政機關有心使香港和解
較好的做法可為"特赦"

樓豬我屌你老母

TRUE

宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王

好似停左可以重啟咁我講緊抗爭
你依家唔爭第日比人捉去勞改個陣你夠膽講抗爭？
忽忽地

一齊做焦土

be water 唔係咁用

由佢單機喇

犯法唔係事實

收皮啦就係要班收成期同我地一齊攬炒
If we burn, you’ll burn with us
不自由 毋寧死
係咁多

你唔想繼續可以唔參與 但唔好阻止人 否則你當你毛 咩撚野叫林鄭比架空 我地目標達成
我地目標從來都唔係呢樣 佢只不過傀儡黎咋
我地果幾大訴求呢 一個都冇應承呀 屌你老母
你有冇參與 冷氣軍師就收皮
我親眼現場見住義士比狗拉 我拉唔撚住義士隻手
你知唔知你叫大家停手 等於當班義士condom啊 屌你老母臭閪

停你老味呀

對一個極權政府竟然係咩都無爭取到既情況之下就厭戰，仲期望佢會有所改善，你都幾撚天真趣緻

而家呢到個個都all in，你唔得無問題，但不係度阻頭阻勢

其實香港人已經退無可退啦，退既話換黎只會有社會信用評級同監察燈柱、明日大嶼、國歌法等緊我地，並唔會因為退就有雙普選

本來無一物，何懼共攬炒

真係焦土嘅話，你估係班揸住幾層樓嘅中產或者富豪驚定咩都無嘅大家驚?

垃圾! 請自己離開連登

多謝
我只係想盡可能理性去討論每一件事
雖然我同你地睇法唔同，但都支持你地發出意見

雖然我極唔同意 sunk cost 論同埋我唔認為呢份係情感勒索，而係一份道德觀
或者你我道德觀不一，咁我唔係呢方面多加筆墨

就單純按番件事去討論
我當你真係 “sunk cost”，家下放係檯面既仲有一個大問題，黑警濫權，係政府攬佢地既情況下，完全無人管到
法律都管唔到，最起碼家下見唔到有效

我再重述一個你頭先無回應到我既位：
假若港政之後『會改善民生甚至重啟政改』，我都可以再更傾向呢個主張
但問題係你前面都講左『林鄭已經被架空，都唔會再讓步落去』

政府已經唔會主動讓步，唔通我地真係連抗爭都唔抗爭一下？
無視警察通例，睜眼說瞎話，甚至縱容白衫
俾巿民入警署控訴、集體報案之後，係落閘？
咁醫院有醫鬧後係米都可以關門？
咩叫專業？

你可以無視過往既犧牲
但唔通連眼前新發，而且都更嚴重現既問題都可以視而不見？

除了民陣遞交了不反對通知書，popo亦批准以外，其餘的集會/佔領活動都屬非法，而被捕的示威者就屬非法活動中，或許不是暴動罪，但非法集會也少不免

本人尊重佢地上街的意志 為民主的理想
你可以屌制度的錯 但犯法係事實
出去抗爭要預咗有被捕的一日
就像馬丁•路德•金一樣 方為後世稱頌

本人建議巴打多看其他文章拓闊視野
不要為反而反

樓主條撚樣開完post 釣完魚就閃左啦
大家可以由個post 沉

我同意你既說法，我都同樣期待政府可以特赦
但我亦想強調，法治應該係要有民意授權做基礎

政府施以政治暴力，示威者其實都係用緊自己既方式去進行自衛，正如個句“是你教我們遊行是沒有用的”

呢句所藏既絕望同無力我到家下都深深體會得到

有手有腳你驚乜撚有錢佬中產走左你會生存唔到？留意返應該大部分有錢都係親中或者無立場

u 鬼？

反正都窮，攬炒咪攬炒囉屌你老母
經濟好嗰陣又唔見我發達

負撚咪回、完

做乜要比時間佢地回氣，
而家市民個勢咁好咁高
梗係要對呢個無能政府落井下石

而家放虎歸山？傻的嗎？

起留 負評 blocked

樓主都係等俾狗屌喇

企撚開啦屌你老母

完全封鎖
8978

負皮 上一頁

其實大家係時候屌你分化撚

呢場仗，香港人輸咗就萬劫不復

已經返唔到轉頭啦

收皮啦屌你老母，依家先係開始

攬炒仲好,重新洗牌,窮人可能仲有機會

呢場抗爭完左之後，唔洗講都一定會改善民生甚至重啟政改？
你邊撚位幫政府發言呀

講完呢句係咪覺得自己特立獨行, 眾人皆醉我獨醒自high完就早唞喇屌你老母

義士條命係sunk cost, 佢自己D錢銀資產就唔係

驚咪返大灣區囉

原來樓主撐黑警
明曬

而家仲係0:5咋
放棄你條毛
你點樣對得住以死明志既義士呀